有冇人25歲都未返過工

之前一直返學,平時冇做過parttime
年年暑假又抖到盡
啱啱畢業一年都冇做野,先至發現25歲先搵工真係好難搞
越大越唔敢踏出舒適區,之後越拖越耐
25歲,好驚真係出社會嗰陣會適應唔到

有啲人成世冇返過

大把人30歲仲問屋企攞錢但唔話你知
或者早結婚9成錢屋企出

之前都識個戲劇導師叫hollis
29定30歲問老母攞錢
自己就教戲劇抽人水仲成日扮神人

老貓召喚

女人有人養冇所謂,好多女人都成世冇返過工

25咋wor
大把人岩岩先大學畢業 有d人仲讀上去啦

因為我係連parttime都冇返過 身邊個個都十幾歲出嚟做兼職

唔做使死咩？

屋企3間鋪 2個單位收租
我都唔知番工黎做乜

屋企仲支持到 但過唔到自己

我估富二代啲人應該無人咁樣諗過

我25歲都未返過，岩岩先grad

香港地有時有樓有鋪收租真係幾代人都食唔晒

有錢人仔女未返過工唔出奇

25歲未過

屋企唔等錢洗，不過係自己大洗
宜家半工讀已經連車都買到

不過未有既會考車牌

25碎果陣搵緊2m喇╮(╯_╰)╭

情況差唔多，啱做咗一年嘢
其實只係心病，出面啲人唔會歧視你。
無經驗都可以講成無包袱容易接受新環境。
加油